
                      no es de mis héroes mas aclamados ni favoritos , totalmente es que el capitán america jamas me llamo la atención no mucho mas que los papeles de robert en iron man o ... scarlett j en la viuda negra pero bueno , si tengo que dar una puntuación prefiero hacerlo con un 3.5 sobre 5 estrellas porque sinceramente no es de mis héroes que mas me llaman ___
        
            